知唔知點解林鄭月娥要用王權緊急法？ 因為佢知道自己就嚟輸！

知唔知點解林鄭月娥要用王權緊急法？ 因為佢知道自己就嚟輸呀！
10月1號，香港人不再打陣地戰，變成 遊擊戰，而且排共對準焦點，遍地開花， 睇得出香港所有警力，已經不能夠再有效維持秩序
林鄭月娥就黎輸光輸淨，已經冇招可出， 除咗回應訴求佢就只能夠引緊急法做野。
黨鐵已經就黎唔夠零件換。
若果再試多幾次遍地開花，基本上香港一定宵禁， 甚至乎係全面戒嚴。
不過當然， 30000警力， 就算唔食唔訓，都絕對做唔到全面戒嚴。
所以去到呢一步基本上出解放軍。

若果共產黨， 為咗國際形象 ，唔願意出解放軍嘅話。 就只有五大訴求呢一個選項。
其實我真係信共產黨寧願答應五大訴求都唔出解放軍， 習近平再蠢都唔會蠢到出解放軍。

因為一出解放軍就係我哋個攬炒劇本， 宣布中英聯合聲明無效， 甚至乎係叫英美聯軍來香港駐守，協助保障香港民主與人權。

出緊急法我哋唔係就嚟輸， 我哋係就嚟贏呀
記住警察已經冇能力控制18區快閃遍地開花。 事實上，打遊擊戰係最撚難搞。
依家香港人係做啱咗方向， 成個段位升級咗。

十八區開火， 再係咁搞落去係要迫商家佬表態， 逼商家佬去叫林鄭月娥盡快回應市民訴求。
例子：
一間富臨裝修費都幾球， 做唔到生意又冇幾球。 你估佢哋會唔會叫林鄭回應？
地產佬今年冇得加租， 隨時要變相減租。你估佢哋會唔會私下叫林鄭回應？
一般冇大靠山既二坡坊麻雀館， 都要向市民投降。

驚左裝修，陸續有藍色紅色嘅舖頭相繼要表態反共保平安。 其實真係一件好事嚟㗎。
驚左私了， 藍絲帶驚爆頭，陸續唔敢出聲， 其實係一件好事嚟㗎。
大陸人驚咗暴動，唔敢落嚟香港， 咪又係一件好事

我哋一直都畀共產黨嘅政權恐嚇， 嚇到連反抗嘅本能都唔識。

依家個抗爭係反利用呢一份恐懼去控制返成個運動。
到時仲有邊個會唔驚死，願意同林鄭月娥發聲？？？
咁邊個夠膽話示威者會輸？？？
輸嗰個係林鄭月娥呀

另外,
好心出面嗰班冷氣軍師咪撚喺度亂帶風向話我哋會輸啦。 嗰班人屌都唔知係咪五毛嚟㗎。
冷氣軍師/文宣組/和理非等人，係要負責幫前線解毒， 唔係開撚埋啲戇鳩topic， 話我哋會輸。
應該帶風向係話《林鄭月娥一直不願答應市民五大訴求》， 佢唔答應班人行動升級，個社會咪亂囉。

Yes sir

Sir

係sir

你

Sir你點知的!

呀sir咁夜都仲未訓？

你點知的

Sir!!!!

Yes sir!

Sir!!

good evening sir!

特登三點鐘， 出個post， 屌，咁多人

Sir 你點影的

Hi你你有冇咁快呀

OK呀
但
good evening sir!

Morning sir

你點影的

Sir你今日開左三個post

屌你咪呃ot上連登啦冚家鏟

Good evening sir!

係咪喺大學站呃緊OT? SIR

你收隊 我哋返屋企 時間啱啱好

鳩sir fans

GOOD NIGHT SIR!

你到底點影㗎啫。。。

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道 / SOGO，終點 - 九龍塘(終點待定，視乎情況) / 遮打花園
Dress code：全黑、蒙面

點解無人諗過，喺 九龍塘 漫步？？

目的：
1. 浸會大學對面就係 解放軍九龍軍營，可以抗議警方暗中勾結外國勢力，縱容暴徒衝擊港府管治，企圖以香港為基地，向大陸輸出顏色革命，顛覆國家政權。嗰兩位英籍警司，仲唔係港英餘孽？可以支持解放軍早日解放香港，鎮壓示威，恢復社會秩序。

2. 截至目前為止，我地未試過喺豪宅區搞遊行。好多離地中產、有錢佬，仍然覺得事不關己。我地要將豪宅區變成社運既陣地，將佢地所熟悉而且有安全感既日常社區變成戰場，令嗰班離地有錢佬，都被捲入戰爭。

我要攬炒！！無香港人可以置身事外！！

可行性：
1. 九龍塘係全香港唯一一區，同時擁有兩間大學 (浸會大學 同 城市大學)，而 BU 更加喺正解放軍軍營對面，可以隨時行入 campus 探朋友。
2. 作為大型豪宅區，警方既武力受到限制。而且區內小路縱橫交錯，好難完全封路，亦有利於打游擊。就算只封幾條，都會影響大量有錢佬既生活。
3. 該站為 東鐵線 樞紐，一旦封站，會嚴重影響大陸遊客，亦會癱瘓成個新界東既交通。
4. 九龍塘並無警署，最近既 九龍城警署 同 西九龍機動部隊行動基地，都相隔一大段距離。
5. 又一城商場，由太古地產興建，目前由另一間外資持有，並非港資。商場可提供物資補給。
6. 兩條大馬路：聯合道、窩打老道
a) 聯合道向東，可以退守樂富商場、地鐵站，亦可以沿竹園道避入公屋區。
b) 窩打老道向西，有幾條小路連接地鐵站。向南，係一大片豪宅區，縱橫交錯，適合打游擊。

同我推到置頂！！！

一石二鳥，劍指 解放軍 + 離地有錢佬！！！

終極攬炒！！！

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

鳩sir有回覆我 好感動
支持鳩sir執法 屌柒林鄭個臭西

Sir幾時開個記招回應下大家個問題

9sir一日好多post

Damn Right Sir!

btw, Good Night Sir!

香港人從來唔早訓，Sir

叫阿sir只不過係對我嘅專稱， 但我唔係警察， 冇執法權力
至於屌7林鄭個臭西。 呢方面我真係有啲硬硬地， 但係唔想驅風， 自己食完女好過

我第一日就解釋咗我點影啦

推

鳩sir唔係popo?
咁循例都要問返句
你點影的

你點解釋的

屌，出面成班風向撚，民心軍師果D亂鳩咁帶風向。
係人都知個結果， 我相信民心， 其實同機場嗰日冇分別。
咪撚自己嚇自己

我中學舊同學whatsapp群組收到， 我舊同學係警察。

呀sir standby緊聽日？

蛇

Good night sir!
爆啲內部料黎聽下

Sorry sir! 誤會左你

訓啦，呀sir，咁夜仲出post。

慢左好多 屌你鳩sir咁夜先出post 返邊更？

Prove?

Agger sir

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

我最近聽到一個揸狗車嘅淺黃警察傾過計。
佢喺度串警察知唔知乜嘢陣係最叻。

我話唔知
佢話畀我聽個答案係「等陣」
佢話呢期做前線日日都聽到等陣等陣等陣.......

不過個差佬兩邊都屌㗎，ON9的

當然啦，張相唔係揸車嗰條撚樣影嘅

最近聽到一個揸狗車嘅淺黃警察傾過計。
佢喺度串警察知唔知乜嘢陣係最叻。

我話唔知
佢話畀我聽個答案係「等陣」
佢話呢期做前線日日都聽到等陣等陣等陣......

呢個算係我最近聽到嘅警察口中講出來既笑話

講得好

鳩sir今個月出左幾多ot錢

願榮光歸香港

GOOD NIGHT SIR

其實搜尋一下我出嘅post就知
我即日已經開咗post佢解釋， 仲cap咗whatsapp截圖

Push

「驚左裝修，陸續有藍色紅色嘅舖頭相繼要表態反共保平安。 其實真係一件好事嚟㗎。」

連登連續兩日係咁帶風向叫人唔好裝修，仲要勁多like，真係痴撚線。

其實過咗咁耐有冇解釋過點影

成段哩睇落去都 OK，但以下一句我無咩信心，
「因為一出解放軍就係我哋個攬炒劇本， 宣布中英聯合聲明無效， 甚至乎係叫英美聯軍來香港駐守，協助保障香港民主與人權。」
可唔可以說服吓我？

打完林鄭就準備打大佬

Good night sir
See u tmr

good night sir

啊sir就到3am又出黎教路? 吹~繼續吹~~~~

屌，早知睇左會員名先啦
sorry sir!

明架啦, sir

其實幾合理
不過太向好方面諗
你呢個諗法係確信無公安扮警察
如果有5000個公安扮警察
每區搞佢其實控制到
不過而家而言，18區搞既成效係最好
Btw 你點影的

Good Night Sir!
Yes Sir! Thank You Sir!

我比你每日出post同覆留言既誠意打動左
不過我都係叫你9sir
就算真係阿sir 我諗你都係黃既

你點影的？

Well said sir

雖然我懷疑就算出解放軍 英國係咪真係會做下野
但我都信只要示威堅持落去 林鄭咩唔起經濟攬炒隻鑊
點都要堅持到美國出人權法制裁班仆街
所以要理性d思考 唔好犯大錯 唔好比位對家入！

Good night sir!
Yes sir! Thank you sir!

Sir, 希望真係咁

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

好撚慘

笑唔撚出，乜仲有黃警？

ITB同事？

理論上應該要變本加厲 ，用恐懼去控制返成個運動。 但係實際上依家群眾嘅方向好似變撚咗要降grade..... 我真係百思不得其解。

其實咁撚多藍店， 儲個list喺度， 唔搞都嚇撚到佢哋啲老闆個個腳仔軟。
咪齊齊貼紙仔反共保平安囉。
然後又叫啲員工大叔大嬸，唔好亂鳩咁講嘢。

咁樣搞落去仲邊有人支持林鄭月娥呀。
其實依家個個支持，係因為佢哋畀共產黨嘅恐懼支配左

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係黑店

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

點

由第一日到依家 解釋咗五千幾次啦

拉

Sir！冇證據

知

講得好好

解釋多次ok?

的

示威者係ai進化
慢慢會變得更識做

但30000警力未包括混入咗嘅大陸武警同解放軍

你點知？

聽日港島見 sir!

鳩sir咁夜未瞓！

你點諗的

鳩sir唔係警就好似831冇死人咁
都係冇人會信
Btw你點影的

入黎睇第一個反應係
「你點影的」

其實美國立咗人權民主法案，都可以一意孤行。
我覺得你唔好睇到美國嗰條戰線咁大先。
美國嗰度係示威者嘅彈藥。 實際上要開槍打既，係示威者。
你唔會因為定立咗而stop曬所有嘢， 你都要繼續搞落去。
有好多制裁唔會即時生效， 譬如有啲人話要搬返去大灣區嘅話你咬佢食咩

聽日見 Sir

thank you for ur tips sir

good evening sir

啊sir做得好

根本依家玩法就係誰大誰惡誰正確
Btw你點影的

黑警死全家 撚樣

你估下推嚴急法香港死城死足一個月
民意係屌政府定屌手足丫拿？

蒙面法只係開始, 之後一定加辣
唔好諗到咁樂觀

又呃OT？

解釋到，因為出現香港人五毛

我睇到「核爆都唔割」出現咗危機！

終極卧底

Good morning sir, 使唔使幫你買份早餐

yes sir

有， 嗰個條撚樣， 知道警察係一個擦鞋集團， 佢又刷唔撚掂人哋對鞋， 咪日日亂屌囉。
事實上，若果真係要打嘅話佢都要落車打。
不過夠唔夠打就另計啦

當然啦， 沒有一個人係無辜嘅， 條撚樣兩邊都屌。
就算係俾人打，佢都抵死㗎喇。

GOOD EVENING SIR
聽日唔洗番工? 咁夜唔訓

咁耐以黎我哋第一次掌握主動權，打到淋病同維尼冇哂牌還手。緊急法已經係半攬炒嘅牌，表示佢已經急。再拖落去佢只有逼住含撚，或者真攬炒。 無論邊樣，我哋都達到目的。 真攬炒支那稱霸世界嘅春秋大夢一定玩完，好可能支共都一齊玩完。一個小小香港可以攬炒支那，以免佢遺害人間，夫復何求？

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

屌，咁都叫黃？
黑警有冇強姦殺人？

推 建議文宣要和受阻市民道歉 同埋向無辜商店道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警 唔係無辜百姓

三萬個要分三更㗎，
實際上只有一萬個人， 分落18區。
你自己諗啦。
一定會有啲區比較多同比較少

Sir! 你講到似層層咁，好難令人唔懷疑你有咩企圖。

所以我最近都唔撚解釋啦， 你攞我嚟做出氣對像都好嘅

LM 先 SIR !!

Good night sir

呢個咪要社群之間去帶風向羅。
係講話林鄭月娥一意孤行唔肯聽市民意見囉。

和理非，文宣組果D，係負責幫前線解毒

Sir!!!!!!!

yes sir!

Sir你夜媽媽凌晨岀po有無ot呃？

鳩硬Sir心水清

好慘，你當sir係我哋對你嘅愛稱啦鳩sir

出面有post話呢d衛為係暴徒同紅衛兵所為，大把人贊同

阿Sir你辭職未？

sir

幫推

一半天真一半傻
仲有大把白色恐怖未出

Mon咗四個月連登，依種抹黑手足形象再潛移默化俾其他人的技倆，完全係三毛所為，真係當我求下幫人帶個腦上連登

屌唔記得睇樓豬名

個post講緊嗰啲嘢， 我覺得對大家好有用， 你如果覺得有用嘅話你自己出去轉貼一次啦。

隔離post個個都話勇武係暴徒，失去理智，唉真係一日比一日心淡，仲要咁多人正皮前線自己衡量值唔值得啦

咁其實你點影的

Sir 你點知的

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

大家可以睇下內容先再睇username.
不無道理

我認我次次睇到鳩硬sir開po啲回覆都忍唔到笑，但亦都唔否認有時阿sir某啲point有可取嘅地方，邊啲可取邊啲唔可信 巴絲們自己用腦諗
利申 我依然懷疑鳩硬sir係咩來頭

鳩sir 你點知的

多謝

Morning, sir!

Sir! 你點肯定到時英美肯派軍過黎幫拖？

Sir 你會唔會同人哋講，This way, sir! ?

人地加班買iPhone
你加班拎五毛 phonecase夠唔夠買？

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

我多謝你就真

下 你有解釋過咩?
Link番個post黎睇下?

阿sir，聽日洗唔洗ot，點解仲唔瞓呀？

其實裝修任何嘢之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

呀Sir永遠是對的！

最近爆鋪 商場狗鐵唔開係真正既開始
終於行岩一條經濟戰既路
keep住咁樣幾個月冇cash flow一定頂唔撚住
真係戒嚴果陣唔知會咩結果 但點都有用過個個星期陣地等拉

文宜要帶番個風向
有巴打講得岩
風向點走係睇邊邊搶到主動
如果文宣組可以帶到
加埋啲人去貼牆加遊行解釋
佢就唔會賭得贏
唔好睇少任何一個move
唔好覺得政府就黎無棋就放鬆

要記住政府今時今日搞成咁
係佢自視過高 睇少對手
我地都唔好犯同一個錯
就算知民意唔會逆轉
文宣都要做足
風向要帶岩 裝修要解釋點解要裝修

光復香港 時代革命

連登7月就吹'就輸'吹到十月
個政府未輸不特止
仲硬推左條on撚柒9嘅法例啊
港共輸條撚咩
btw ar sir 唔駛番工咩

央企先係大boss囉好嗎，佢陰啲陰啲贏你
你到時真普選都無用

唔應該無差別攻擊中資，但央企呢？

Quoted: "林鄭月娥要用王權緊急法？ 因為佢知道自己就嚟輸"
Really?
I could not draw that conclusion at all !!

I would not even spend a second to think or speculate her thoughts. What for?? That is NOT other people's JOB to identify her state of mind.

EVERY MINUTE counts!!!!!

That's exactly HOW people fail at races and competitions.

Instead of purely focusing on how to improve and focus HARD on the MISSION , how to beat YOURSELF and make yourself better than "yesterday's you", they tend to underestimate the strength of other players ! The lose the focus, lose finally or take unwanted risk on reckless choices !

If people let the emotion take over their mind, it will lose at any race ! Period.

NEVER UNDERESTIMATE opponents in life until the mission is 100% completed !!!!!!!!!!!

鳩Sir講得好
俾個Like你

鳩sir今日有食藥

Thanks for振興人心po

裝修三中商=拆咗中共棵搖錢樹
仲會有免費文宣話俾全世界聽中共已經掌控9成香港出版

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

好野緊係要些牙啦。之但係...

你點影的？

阿蛇有道理

問題共產黨除咗國際形象仲有國內形象
呢幾個月啲官媒一直話我哋係暴徒
咁如果林奠跪低咪姐係同14億人講香港政府向暴徒屈服?
如果為咗國內嘅面子出老解都唔係冇可能

Do you mean wealthiest areas and districts will be part of the route?

Properties ( investment, residenc..) of govt. officials, their relatives and friends of their friends....maybe in those neighborhood.

I cannot imagine how it looks like if there are hundreds of popos, water canon, load of tear gases show up around the neighborhood in top 10% of the wealthiest in HK .

林鄭使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多市民的怒氣, 引起更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的負面影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

總結: 因時制宜

同意
所以要繼續18區開花
幫鄉黑中資藍鋪裝修
打游擊敵進我退
打多陣就贏架啦
贏左先真正救到畀人拉左畀人告緊嘅手足

今次認同sir

Good night sir!

因為一出解放軍就係我哋個攬炒劇本， 宣布中英聯合聲明無效， 甚至乎係叫英美聯軍來香港駐守，協助保障香港民主與人權。

點解大家覺得出解放軍 歐美就一定會出手先
世界好善忘 真係制裁支那都只會一年半載

呀Sir仲未訓呀？

Yes Sir!
屌你身為高級警司係度串d PC

其實根據歷史中共係唔會退步屈服，佢唔在乎經濟人命聲譽，在乎既係佢既統治地位同權威不能被動搖

因為佢退一次，大家見係行得通就會有機會要佢第二次讓步，所以佢係唔會讓步，寧願出解放軍戒嚴

你幾時見中共認過錯？錯既只會係執行者同人民
決策層係從來都唁會覺得自己錯
歷史係不斷重覆緊
今次對佢黎講只係第二次天安門
鎮壓完就冇事
只係點都要盡力不能絕望咁解

要成功只能靠外國勢力介入幫手

Sir yes sir
你點影的

She keep using oil to hope stop this fire

Ok sorry sir
你食完Venus Wong又唔要人想點？
其實大家都只係想幫Venus討回公道

撐住啊我地就嚟嬴架啦

支持啊sir

tui

事實佢已經敗像已露，命不久矣

sir見解好獨特

Yes Sir！
講得幾有道理Sir!

Good Morning Sir
你點知的

Yes Sir!!!

香港人，反抗！

可能佢係警總嗰邊嘅文職 好多文職其實唔隸屬警務處

比水飲嗰個咪係囉

岩聽

呀sir 有見地

係呀

正解

諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

一定要帶好風向

Yes Sir

帶風向呀大家

佢唔想選舉大敗
咁樣唔可以再操控特首選舉
之後會取消選舉

Roger roger! 鳩sir!

其實我真係信共產黨寧願答應五大訴求都唔出解放軍， 習近平再蠢都唔會蠢到出解放軍。

點解你會認為習帝有咁既胸襟可以容忍到香港人對佢政權既挑戰，回應五大訴求唔敢解放軍屠城？

回應5大訴求係林鄭月娥， 習近平屠城會令全世界都知佢係惡魔。
佢親手破壞國際金融中心。
得罪嘅人點只係英國美國

18區先係正路

係

P牌 推

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

大家參考下印尼排華，係點擊退大陸人就知。

721831101

出解放軍, 即係搞壞了一國兩制, 搞壞了香港, 中共就是民族罪人！

Sir，會死全家的

Good afternoon sir

你做警察係咪自己人先 你講明

Yes Sir!

sorry sir冇追到post

我反而覺得佢哋寧願出解放軍都唔會回應五大訴求

無所謂啦，反正我地寧願佢出解放軍都唔想再被利用

push

鳩sir講得好

yes,sir

排到300幾

不過唔好打飛機住
林鄭輸唔代表我地贏喎
林鄭輸最多咪落台，唔代表佢對市民嘅手法會改變

Thank you sir

utterly correct, sir!

鳩sir守邊區？

習近平再蠢都唔會蠢到出解放軍。

唔好低估佢嘅愚蠢度

依家睇番

鳩sir 好波

我50+,住深水埗,今朝去嘉豪飲茶,同枱有個60+(可能70+添)老野一路睇報紙同酒樓電視.一路𨳒示威者,又一路話緊急法有咩問題,唔蒙面唔會死之類.我忍唔住同佢講,有緊急法,林鄭就可以好似江青咁,夜媽媽"請"人去林鄭屋企教林鄭打乒乓波.話唔埋就會"請"你,跟手我仲用電話show林鄭大頭相,個60+老野即扛個冷震收聲

一定要推